【劉曉波肝癌】病情急轉直下 已停用抗癌藥

患末期肝癌的諾貝爾和平獎得主劉曉波，正在瀋陽中國醫科大學第一附屬醫院治療，其家屬透露昨日劉的情況急轉直下，肝功能變差，承不了治療，目前已經停用所有中、西醫抗癌藥。

家屬指出，醫生周一曾為劉曉波抽走1,000毫升腹部積水，情況稍為好轉，但昨日情況急轉直下，由解放軍八一醫院副院長、全軍腫瘤中心主任秦叔逵，及北京協和醫院肝膽外科主任醫師毛一雷率領的專家組，再次到瀋陽為劉曉波會診。會診後醫生認為劉曉波的病情發展太快，肝功能變差，所以決定暫停藥物治療。
另外，再有劉曉波的近照曝光，劉曉波與妻子劉霞站着對望的合照，劉比以前瘦弱。

謀殺成功

北韓 支那

仲留係中國醫，唔死都變半殘

來生唔好再做支那人啦

rip:~
來生做挪威人

支那狗每日都吸緊毒霧 差唔幾

係唔係移植癌細胞

拿，如果搵白老鼠做實驗，都係打的癌細胞入去，令其生癌…………

希望過到今年la
出年64 29 周年

抵撚死 呢個就係同中國對抗既下場😗

同北韓一撚樣，見人就死就放返出嚟

念起周同志